Pro club VPL 超聯球隊 WeekEndFootball 招人 （所有位置，後防優先）

本會WeekEndFootball (上季隊名 FC Diario)，現誠招老手玩家加強球隊實力為下季VPL超聯，中超及隊長杯作準備。

現招：所有位置，後防優先，常上線，Full Time玩家。

(申請時請報前球會及最少兩個可踢位置）

psn: bkwok11688/JoeWan0903
TG: crazynado
TG: Joehehawa